{
    "task_number" : "4.2: acerbi_design",
    "questions_all": [
        {   
            "question": "Какая концентрация материалов In и Ga используется в материале In_x Ga_y As?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "x = 0.53, y = 0.47",
            "answer_2": "x = 0.47, y = 0.53",
            "answer_3": "x = 1, y = 1"
        }, 

        {   
            "question": "Для какой размерности пространства проводилось моделирование в работе?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "1 Д",
            "answer_2": "2 Д",
            "answer_3": "3 Д"
        }, 

        {   
            "question": "Какая концентрация материалов In и Ga используется в материале In_x Ga_y As?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "x = 0.53, y = 0.47",
            "answer_2": "x = 0.47, y = 0.53",
            "answer_3": "x = 1, y = 1"
        }, 
        
        {   
            "question": "За что отвечает модель Okuto-crowell?",
            "true_answer" : [4],
            "answer_1": "За тепловую генерацию",
            "answer_2": "За туннельную генерацию",
            "answer_3": "За оптическую генерацию",
            "answer_4": "За лавинную генерацию"
        }, 

        {   
            "question": "Является ли фононно-вспомогательное туннелирование через ловушки важным эффектом генерации?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Нет, ведь его не учли в работе",
            "answer_2": "Да, но его не учли в работе"
        }, 

        {   
            "question": "За что отвечает модель SRH?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "За тепловую генерацию",
            "answer_2": "За туннельную генерацию",
            "answer_3": "За оптическую генерацию",
            "answer_4": "За лавинную генерацию"
        }, 

        {   
            "question": "Сколько энергетических уровней рассматривалось для ловушечных состояний?",
            "true_answer" : [3],
            "answer_1": "1",
            "answer_2": "2",
            "answer_3": "4",
            "answer_4": "8"
        }, 

        {   
            "question": "По какому закону изменяется вероятность триггера лавины при увеличении избыточного напряжения?",
            "true_answer" : [4],
            "answer_1": "Ближе к линейному",
            "answer_2": "Ближе к экспоненциальному",
            "answer_3": "Ближе к полиномиальному",
            "answer_4": "Ближе к логарифмическому"
        }, 

        {   
            "question": "Какой тип генерации доминирует в DCR при низкой (T < 200K) температуре?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Тепловая генерация",
            "answer_2": "Туннельная генерация",
            "answer_3": "Оптическая генерация"
        }, 

        {   
            "question": "Какой тип генерации доминирует в DCR при высокой (T > 250K) температуре?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Тепловая генерация",
            "answer_2": "Туннельная генерация",
            "answer_3": "Оптическая генерация"
        }, 
        
        {   
            "question": "Введем понятие SNR -- отношение сигнал/шум (PDE/DCR). При увеличении избыточного напряжения, что происходит с SNR?",
            "true_answer" : [3],
            "answer_1": "Монотонно возрастает",
            "answer_2": "Монотонно убывает",
            "answer_3": "Сначала возрастает, потом убывает",
            "answer_4": "Сначала убывает, потом возрастает"
        }, 

        {   
            "question": "С увеличением ширины запрещенной зоны, при неизменном PDE, как изменяется DCR?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Увеличивается",
            "answer_2": "Уменьшается",
            "answer_3": "Не изменяется"
        }, 

        {   
            "question": "С увеличением мертвого времени, при неизменном PDE, как изменяется DCR?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Увеличивается",
            "answer_2": "Уменьшается",
            "answer_3": "Не изменяется"
        }, 

        {   
            "question": "С увеличением температуры, при неизменном PDE, как изменяется вероятность послеимпульса?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Увеличивается",
            "answer_2": "Уменьшается",
            "answer_3": "Не изменяется"
        }, 

        {   
            "question": "В каком диапазоне находится напряженность поля в области умножения?",
            "true_answer" : [3],
            "answer_1": "< 200 kV/cm",
            "answer_2": "200 - 400 kV/cm",
            "answer_3": "400 - 500 kV/cm",
            "answer_4": "> 500 kV/cm"
        }, 

        {   
            "question": "В каком диапазоне находится напряженность поля в области поглощения?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "< 200 kV/cm",
            "answer_2": "200 - 400 kV/cm",
            "answer_3": "400 - 500 kV/cm",
            "answer_4": "> 500 kV/cm"
        }, 

        {   
            "question": "С увеличением степени легирования зоны унможения, при неизменном PDE, как изменяется DCR?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Увеличивается",
            "answer_2": "Уменьшается",
            "answer_3": "Не изменяется"
        }, 

        {   
            "question": "С увеличением температуры, при неизменном избыточном напряжении, как изменяется PDE?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Увеличивается",
            "answer_2": "Уменьшается",
            "answer_3": "Не изменяется"
        }, 

        {   
            "question": "Какой механизм туннелироавния преобладает в области поглощения?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Прямой",
            "answer_2": "Непрямой (через ловушки)",
            "answer_3": "Примерно одинаковы"
        }, 

        {   
            "question": "Какой толщиной должна обладать область поглощения, чтобы обеспечить высокую вероятность детектирования фотона?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "< 1 мкм",
            "answer_2": "1 < x < 3 мкм",
            "answer_3": "> 3 мкм"
        }


    ]
}